求救 電話打到出去但係收唔到電話

一起身就係咁 JM9 有無人知點解
用緊sun mobile
我打電話出去 螢幕上方顯示接收訊號就會由4G變成E
做埋實測人地打比我 我都會變E 但電話就無顯示任何野

係咪sim卡壞左定點

我有交電話費架

iOS beta?

用咩機 直接開volte啦

用緊Samsung galaxy s8+ 咩係Volte

三叔銀河系S8+

可能壞天線？

push

Reboot

我番到公司拎人地部電話試下先 好希望壞sim卡

應該無關掛

星期六都要返工

係咪飛咗線唔記得咋

唔係喎 岩岩試完我係屋企收唔到電話 係公司就收到 做乜野

唔會一時得一時唔得掛 同埋我都無搞過飛線

打開VoLTE

自己Google啦
打s8+ volte第一個就係

已開 謝謝巴打 希望可以

實得 開左仲變左高清通話

電話已經成個月冇響，今日拎去整

果個人話：樓主部電話根本冇壞到，只不過成個月都冇人打嚟啫

樓主即刻跪低，喊住咁求佢唔好再講落去

我媽咪日日call me

同你一樣sun mobile
一樣情況
早排係打唔到出去 人地又打唔入
打上hotline幫我reset左張卡
隔左幾日人地打到入黎 但自己仲係時不時打唔到出去.................

開左volte 之後解決左